rejupas：cuhk 英文定hku BArts好

而家main round本身暴大英文收左，唔係唔鐘意嘅，
但係一開始十二月果陣本身A1擺hku， 都一路鐘意多啲因爲hku近屋企同埋環境leng啲

係到cuhk interview之後因爲其他因素擺左cuhk係a1， hku就變左a2

而家appeal到best5多左1分，有啲心動想rejupas擺返hku係a1，但係如果因爲咁膚淺嘅原因rejupas係咪太搏因爲對兩個course興趣其實差唔多 而家係揀邊間學校咁解

Why not?

中文大學讀英文
俾人笑成世

又唔知聽埋啲咩垃圾升學顧問講?
無啦啦中大擺a1jm9

你appeal完而家b5幾多先

國師陳雲師弟妹

好奇一問 英文科八大點排係咪hku最好？

就係咁諗

老師伏咗

22

hku冇英文系 得入咗文學士再揀eng major

咁你4c+2x幾多

英文係cu最好

曲定直

得25

乜而家Best 5 22分就入到中大英文

點睇都係CU 令D 啦

應該係interview表現拉返

你自己google下啦
呢個時勢 入暴大好過hku la
Hku廢撚到

HKU for sure

jupas有專門畀appeal成功嘅人apply 嘅round，唔記得程序係點，可以打去講你嘅情況問下。如果你accept咗main round offer，呢個appeal round唔成功都繼續有main round offer的

仲要appeal 之前係 21

識人best5 17/18 入左cu english....

下...認真咩

17/18分 會唔會啊 咁咪同禾含長唔多

可能校長推薦/運動員計劃入

8大英文系排名

冇咩風險
因為你main round入倒嘅appeal round都一定入倒
啫係你將main round offer嗰科擺落A3 你想搏下嘅擺A1/A2
就算入唔倒A1/2都一定可以照入返A3

同埋呢啲唔係叫rejupas. 你quitU報下年jupas先叫rejupas
呢啲叫appeal round jupas only

Hku啦 有得double major

哇呢個分當年入BU barts都係掹車邊 而家真係好幸福

樓主十年後：
I studied English in Chinese university

陳雲師弟

關陳雲咩事？

擺明玩膠啦

咁唔怪知啦原來咁都入到多得個英文5*

陳雲係cu eng學士grad

佢唔係民俗學出身㗎咩

個frd今屆22分入到xgu ba
Jupas改選放A1
可以參考下

第一屆median都係24咋嘛

聽講有人今年best5 17入到

8大英文系排名

個post岩岩先講完 又問。

講出黎 笑撚大人個口

反而中大中文要 26，真係唔知咩世界